# Copyright (c) 2003-2025, CKSource Holding sp. z o.o. All rights reserved.
#
# Want to contribute to this file? Submit your changes via a GitHub Pull Request.
#
# Check out the official contributor's guide:
# https://ckeditor.com/docs/ckeditor5/latest/framework/guides/contributing/contributing.html
#
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgctxt "Toolbar button tooltip for the Emoji feature."
msgid "Emoji"
msgstr "表情符號"

msgctxt "Dropdown option label for opening an emoji picker offering more results to choose from."
msgid "Show all emoji..."
msgstr "顯示所有表情符號…"

msgctxt "Label of an input field for filtering an emoji collection by the typed value."
msgid "Find an emoji (min. 2 characters)"
msgstr "尋找表情符號（最少 2 個字元）"

msgctxt "The main text of the message shown to the user when no emoji are available for the search criteria."
msgid "No emojis were found matching \"%0\"."
msgstr "找不到與「%0」相符的表情符號。"

msgctxt "The main text of the message shown to the user when the provided search query does not contain the required number of characters."
msgid "Keep on typing to see the emoji."
msgstr "繼續輸入以查看表情符號。"

msgctxt "The secondary text of the message shown to the user to explain how many characters the search query must consist of."
msgid "The query must contain at least two characters."
msgstr "查詢條件至少須包含兩個字元。"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Smileys & Expressions\" category."
msgid "Smileys & Expressions"
msgstr "笑臉與表情"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Gestures & People\" category."
msgid "Gestures & People"
msgstr "手勢與人物"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Animals & Nature\" category."
msgid "Animals & Nature"
msgstr "動物與自然"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Food & Drinks\" category."
msgid "Food & Drinks"
msgstr "飲食"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Travel & Places\" category."
msgid "Travel & Places"
msgstr "旅遊與景點"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Activities\" category."
msgid "Activities"
msgstr "活動"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Objects\" category."
msgid "Objects"
msgstr "物件"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Symbols\" category."
msgid "Symbols"
msgstr "符號"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Flags\" category."
msgid "Flags"
msgstr "旗幟"

msgctxt "Default label for the emoji skin tone dropdown."
msgid "Select skin tone"
msgstr "選取膚色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Default skin tone\" variant. Example emoji: 👋."
msgid "Default skin tone"
msgstr "預設膚色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Light skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏻."
msgid "Light skin tone"
msgstr "淺調膚色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium Light skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏼."
msgid "Medium Light skin tone"
msgstr "中淺調膚色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏽."
msgid "Medium skin tone"
msgstr "中調膚色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium Dark skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏾."
msgid "Medium Dark skin tone"
msgstr "中深調膚色"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Dark skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏿."
msgid "Dark skin tone"
msgstr "深調膚色"
